(求解夢) 齊體跳樓潮

小弟今日發左個極不安嘅惡夢。

夢：
個夢最深刻果一幕就係啲人一個一個咁跳
開頭果第一第二個跳都有啲擔心同驚嚇
之後就逐漸係啲師奶尖叫聲底下咁麻木左

小弟近日發生嘅大事：
有親人入左醫院，情況唔理想
我訓前攞左我細個果時佢整比我嘅冷杉攬住訓
流左幾滴淚個心酸住咁訓左